爐石whatsapp group

歡迎各位有玩既巴絲入黎吹下水
本group已成立三年幾 主傾爐石 點砌DECK 打ARENA
間中傾下生活既野
想入gp 想填表

留左

主傾arena? 利申已經冇動力打rk

無話未傾 不過你問arena實有人答

*主傾

美服

pm pls

玩咗兩三年，最勁 rank 5, legendary 都入唔到

其實衝到5 上傳都係時間問題
我而家都係留5拎金紫就算

爐石仲有人玩嫁咩
我本身玩爐石都有一段時間，但巫妖王果版之後冇玩。之前想玩返，見官方今年又係出3個擴充包都算，仲要準備將ice block掉去開放，再一次違反當年嘅誓言。
你地仲玩得落手咩

我間中打幾場咁囉 其實唔知有乜誓言 我最近先玩返
改左咪打開放 無話玩唔落 咁佢改左自然有其他卡補充返
利申 我開放上左5

點解用WhatsApp

個gp開左好耐 naxx開果陣到而家 差唔多3年半 廢事轉tg
如果係新開 我會開tg

填左

填左form

香港其實有無女玩爐石？純問下

有 有靚女玩既

TG?

已填表

點入

美服撚

填表

成年冇玩

由12定13年開始玩 呢隻game真係玩極都唔厭